深夜同朝早都挑戰失敗 依家lunch無admin啦掛

admin唔洗食飯咩

15mins入到當你贏

你等輸啦

頭先3分鐘內呀

推住post等望巴

他是不敗的

頭先30秒內呀

留名等睇 咩話

推下先

我要成為第一個挑戰成功嘅人

Ok u win

admin好忙

終於唔係比人秒

見好就停 多就會悶

Lunch

辛苦晒

其實有冇人成功挑戰到

無處不在

唔係自動回
收手喇各師兄弟